6月12日其實只係部分警犬濫用暴力

6月12日其實只係部分警察濫用暴力 其他警察係和平既
呼籲警方儘快將暴徒供出